BTS防彈少年團稱霸 tumblr 年度韓團討論榜 BLACKPINK 為名次最高的女團！

2020 年即將來到尾聲，這一年來在海外粉絲愛用的社群 tumblr 上，哪些韓國團體的聲量最高呢？一起來看看前 50 名吧！

tumblr 本週公開了年度結算榜，其中的「2020 年最佳韓國團體榜」列出這一年來在社群中獲得最多人討論的團體。首先，第一名毫不意外地由紅遍各地的防彈少年團拿下。

第二名則是出道後不久就在海外引發關注的 Stray Kids，兩者的名次都和去年一樣；今年人氣直線上升的 ATEEZ 一舉上升了 6 個名次，在今年拿下了第三名；第四、五名則是同樣來自於 SM Entertainment 的師兄弟 EXO 和 NCT 127。

離開前五名後，終於出現第一組女團 BLACKPINK，和今年新上榜的 Red Velvet 同為前十名中唯二的女團。而 SEVENTEEN、Monsta X 和 GOT7 也依序拿下第七～九名。

除了上述十團外，TWICE、NCT Dream、本月少女、SHINee、SuperM、MAMAMOO、DAY6、THE BOYZ、Dreamcatcher、ITZY⋯⋯等團也都有上榜，最後就來看看完整名單吧！

Twice可以收檔啦

Twice永不可收檔

咩事牙

幫你post圖

全球百大第一美女-周子瑜

水腫姐

唔好搞咁多野la

頭十有我rv

RV 88了

selugi好橙 俾Irene連累

=unstoppable

支那人 不了

子瑜是台灣人

啲女粉絲好癲

中華民國人(中國人)

坐左幾耐？

中國人=支那人

中國人=中華民國人

唔公道 拉

樓主pin this

因為Irene rv一次頒獎典禮都唔出
因為chanyeol EXO 又係咁 仆街

tumblr唔係咸濕app咩